Label: Pocket Guide to Transportation
used for: ghg emissions by year
src: https://data.bts.gov/dataset/Greenhouse-Gas-Emissions-by-Sector/bja4-phgj
dl: https://data.bts.gov/api/views/neuq-kfdt/rows.csv?accessType=DOWNLOAD&bom=true&format=true

Label: tEmissionsSectors
used for: ghg emissions by transportation sector
src: https://www.bts.gov/browse-statistical-products-and-data/freight-facts-and-figures/us-greenhouse-gas-emissions-domestic
dl: https://explore.dot.gov/vizql/w/U_S_GreenhouseGasEmissionsfromDomesticFreightTransportation/v/Data/vudcsv/sessions/59BA1CD383F4425D84EC2803D6D9FACD-1:0/views/7713620505763405234_1765027380110197206?summary=true

Label: emissionSector_all
used for: ghg emissions per year by all economic sectors
src: https://cfpub.epa.gov/ghgdata/inventoryexplorer/#allsectors/allsectors/allgas/econsect/all
dl: blob:https://cfpub.epa.gov/03c3105c-ac34-40fd-9448-acd3bed83ae3

Label: National highway maitenance (sf12)
used for: highway maitenance
src: https://www.fhwa.dot.gov/policyinformation/statistics.cfm

Label: Miles of roadway per year
used for: extent of us road system
src: https://www.fhwa.dot.gov/policyinformation/statistics/2020/hm220.cfm
dl: https://www.fhwa.dot.gov/policyinformation/statistics/2020/xls/hm220.xls

Label: US Railway length
used for: length of us rail network
src: https://www.railserve.com/stats_records/railroad_route_miles.html

Label: Trip by distance
src: https://data.bts.gov/Research-and-Statistics/Trips-by-Distance/w96p-f2qv/data 
size: 496,754,384 bytes

Label: Car registration in U.S
src: https://www.statista.com/statistics/183505/number-of-vehicles-in-the-united-states-since-1990/

Label: Public transit
src: https://fred.stlouisfed.org/series/TRANSIT
size: 5,017 bytes

Label: Air quality of LA
used for: Air quality trends
src: http://www.laalmanac.com/environment/ev01b.php

Label: Urban Sprawl
used for: Urban sprawl statistics
src: https://ggwash.org/view/33772/as-it-turns-out-suburban-sprawl-actually-peaked-20-years-ago

